警世！！好彩考完DSE無揀三大水泡科

中學畢業咁多年，有時敍舊見d讀唔成書既直接出尼做野，多數搬抬工種，我就知道人生規劃係好重要。我DSE時已立意做精算師，所以到中三已經好專心讀書。

最後DSE 放榜有20頭分數，有中學老師叫我揀三大水泡（6901, CU Engin），我同佢講：
屌你老母你條廢柴入IED出尼誤人子弟仲好意思叫我搵水泡？我想讀精算牙，水泡？水你老母個臭西就最多水，，，

個老師未比得切反應我就拍台走，諗起都嬲嬲地，我之後去左報宜家既HSU，雖然reputation 唔太好，但香港精算學黎講都算係3大。

我見連登好多人話係垃圾課程，收皮拉死毒撚，我宜家已經備試想考精算牌，到時出黎方死無Insu, iBank 請？遲早做Kong u cu精算仔老細，叫佢地奶住我鞋底計morality，吹咩？

膠文
拉

你讀6901？

入Bsex好過啦

我讀咩關你柒事

入到禾含邊撚個會揀三大 關水泡咩事
mbbs都係咁話

收皮啦
讀禾含都唔讀BSEX
睇你條7頭都係垃圾料

中學老師ied出嚟又誇張咗
so far淨係見過啲教體育嘅冗員係ied

你pass到P同FM 當我輸

恆大仔嘅怒濤

HSU Bsex>HSU任何一科>八大任何一科

可能LS 果啲都有啲機會掛

宗教科個d都係

有心嘅自己考一樣啫
之後駁翻個act master
好過讀d野雞la

真😂🤙我今年都係hsu fm，ching個班主任係邊個？

支持

Is there a multiple state model for “morality”?

我班主仼教埋Bsex

你男朋友冇教你咩

當然有教得好過班主任